今年聖誕節終於出到pool

小弟二十一歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係濕鳩公司做engine仔...

我同佢係hmd識..傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係tg拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣好靚呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左兩盒mask俾我話係聖誕禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜回禮送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 12 ..之後我就同佢出左部iphone 12重整咗盞燈俾佢..佢好開心呀...之後去左食黃店..食左$1800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,下次出街會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係連登買左幾隻game諗住成個聖誕假假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上連登同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個Telegram俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油

gg...

0分

冇是咁的